[肝膽排石法] 蒼藍鴿向愛莉莎莎道歉，並且捐出1萬蚊畀兒童肝膽疾病防治基金會。

好多台灣人都係冇腦

抽到乾晒塘

個樣串過馬撚

究竟件事係點？

[肝膽排石法] 愛莉莎莎 VS 蒼藍鴿大戰影片全備份

順序睇就知大概咩事

佢原本條片已經俾咗下台階弱智莉莎莎, 話佢都可能係錯誤資訊受害者 (你估佢做得醫生, 有經營youtube channel又有出書, 真係乜都唔知咩)
今次再一次送個下台階俾佢, 睇下弱智莎莎班fans會唔會又仆出黎柒啦

已經算好大方好有風度

好撚正

如果佢真心知衰咩改過都係件好事黎嘅
不過佢清大出黎, source background又唔check, 簡單英文又google translate到錯晒, 咁多fans俾佢影響都幾令人擔心

屌你老母 又係統神

有follow開佢，都睇完條片
表面上好有禮貌又平心靜氣
但睇真啲條片其實好撚串
因為呢單野令佢訂閱人數多左好多
高手高手

台灣IU
台灣新垣結衣
台灣柏木由紀
台灣廣瀨鈴

bookmarked

你估中咗，真係繼續衝出嚟柒